★自由黨邵家輝：大業主，錢多到『無朋友』，賺少半年錢啦……可唔可以救一救香港啊？

邵家輝又指，目前已出現結業潮，市面上超過一成商戶結業，當中租金是決定商戶能否續營運的關鍵，要求政府游說大業主減租，希望大業主可跟隨政府減租方案，下半年減租百分之七十五，否則業界有機會「馬上斷氣」，「本身大業主，錢多到『無朋友』，賺少半年錢啦……呢半年、一年可唔可以救一救香港啊？」

業主啲錢真係憑實力攞返嚟
點解要畀你

新鴻基有減租

大業主：點解要救你

駁唔刀

唔可以

其實如果我係業主都唔會減,因為對我冇好處.

減乜鳩 做小販咪算囉

短視嘅業主係咁諗

on99根本係政府同保皇黨縱容地產霸權，宜家想管返人?

即時加租200%

開始搞地主啦

Karma is a fucking bitch

減完蝕好多，仲要隨時減完你都喺執笠

咪臭係

唔減租係因為銀行估價會低左, 一蝕蝕好多, 所以寧願冇人租都減租
呢句說話係堅定流
如果堅, 咁點解佢要減租

個實力咪係食香港其他人嘅努力。

無產階級鬥地主

我唔加租間舖點升值啊 我間舖唔升值我點有錢啊

正解

要求減 七成租

我係業主一蚊都唔減，又唔等錢洗，理撚得你，再嘈加你租呀

港樓never lose

支持階級鬥爭，支持無產主義

😦😦😦

人工就可以一減減七成

你唔租大把人租，躝啦

要收成 不了

有得你叫孽主
社會寄生蟲

新鴻基有撚
全部叫商戶交盤數出黎話同示威果期比唔係跌好多唔減呀

剩減比美心 大家樂果d大財團
但要捐返幾萬元現金券比佢擺新地會員app

對外就賣哂新聞話減租 仆街黎

自由黨唔信任市場自由

如果買賣成交個案夠多既話其實會直接用成交價嚟估價
租金老實講比較間接，因為要用回報率嚟cap返個價出嚟，但個回報率唔係咁容易搵到可靠既reference

75%
有7.5%當你贏啦

少個崩都唔洗傾

想共你產

回返政府最鐘意講果四隻字 自由市場

業主：我減租咁邊個比返啲錢我呀 減你老母

堅

減左番啊到轉頭

唔加租已經皇恩浩蕩啦 仲想減

淨係減比大財團普通商戶無份

急不及待鬥地主

建議港共立法強制業主減租
唔減就派黑警上門恐嚇
再屈埋佢地唔減租為政府添煩添亂係想顛覆政權
用黨安法告佢地

大財團既小薯表示Sell hk 減得好少

呢啲咁嘅講法竟然係由黨講，佢地又想學人選舉滅團？

自由黨多唔多地產佬?

唔立法，佢睬你都on9

無產階級革命

你咁多錢又唔分D俾我?

加租75%

擺響度都唔會蝕

係咪傻

政府夠大把錢 派多幾次錢先講

咩黎電影？

我支持攬炒
失業率直線上升
到時耶蘇都救你唔到！

合約精神

自由黨叫地主減租

大業主係香港政府喎

高官減薪又唔做
捐得一個月

用實力剝削基層黎賺錢

地產商：On9, 下次你班人話樓價貴係咪又要減價？

點解唔加租?

痴撚線，除左小甜甜果間野，9成都係上市公司，即係又係小市民同中產同MPF到搶錢。

自由黨搞有錢佬？

業主:減租?加租就真, 國安法GOGOGO

呢個係憑我本事買返黎既樓
點解要減?
屌你老母

我係業主就加租賺埋最後一水就移民走啦
大把錢仲留係度等你共產黨冇水時抄家咩

推

愈嚟愈明白點解社會主義好過資本主義制度

成日撈亂佢同邵家臻

點解

支持業主繼續加租，我要攬炒！

唔係應該賣先岩咩
仲拖？

睇你點睇，空降果班英國佬又有話實唔實力

我都賺夠，但仲想賺多啲

寧左勿右

不如就共產算啦。

放心，一撚定唔會減

只有共產主義才可以對付大地主。

憑自己本事收租
點解要減

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

做生意實賺架

業主千祈唔好縮呀

減租樓價就跌到架喇 唔好中計

救乜鳩 ?

樓市好旺喎 日日咁多人買樓

藍屍狗連租都畀唔起 ? 唔係呱

樓市升,股市升,仲減租?加租先係大勢所趨

就係錢多，為啖氣，點解要蝕俾你

用啲錢救你 點同股東交代

想睇 應該係紀錄片黎 有冇名

唔減銀行租會唔會降低佢估價

lm

窮人永遠都係有錢人嘅踏腳石

第三條道路最好,但會畀啲左仔批我係修正主義.